大家j咗狗隊FB條女未？

好能正

邊條

j開伯母

話冇圖嗰啲係咪內地同胞，上唔到fb?

屌你老母我入到嚟图都冇张，仲咁捻寸，系咪歧视广东人呀

得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

個閪實流青汁

個樣勁qq
係我個type

開哂filter 都咁柒不如縮番入老母個臭閪度啦

唔知係邊個，以樣論樣，值舊半水，要包奶屎眼口爆，叫做算後生，服務好的話畀多20貼士，呢件係呢種級數了

我覺得好正

塊面...方型架喎

呢d女我都溝唔到

落咁重filter塊面仲係咁方

網上情緣係呢啲女就少好多騙案受害人了

個filter仲要勁大陸

屌你老母
塊面方撚到

三尖八角